講下今日見到既事 同埋改善既空間

語氣唔好 重新開過

簡短版
1. 注意口號
2. 勿膠化
3. 勿亂傳散水

1. 遊行

唔少人會嗌黑警可恥 但時代唔同左 黑警擺明車馬同全香港作對 嗌可恥都冇咩殺傷力 基本上佢地每次出黎都畀人屌老母屌足全日
個人覺得嗌可恥略有膠味

有人標語寫用和平對抗恐懼
同用愛與和平穿透坦克有異曲同工之妙
真係膠味濃郁 仲難聞過催淚彈
要知道每次突破位都係靠力量 靠衝擊衝返黎
正確寫法應該係用力量對抗恐懼

知道有多左和理非出黎 係好事
可能年紀細未經歷過雨革
但如果好似雨革咁膠化 就唔好了
希望大家從上次失敗中汲取教訓

2. 現場叫散水

現場傳「前線決定 某某時間 散水 」
但有唔止一個前線巴打開post 冇討論過幾點散 連聽都冇聽過
大家成日話尊重前線決定 希望真係做到
亦唔好亂傳散水 尤其是揸大聲公班人
大家出得黎都知有風險 即使入夜變危險 都唔係亂傳散水藉口
同時此舉會令前線更加危險

3. 新聞見到有人組人鏈

冇睇到詳情 同樣個人覺得膠味濃郁
十足當年保護金紫荊 聲稱唔好激嬲共產黨
不過當年既佢地都進步左好多
只要今時今日 就可以將功補過
唔分化 唔割席

同時 從圍中亂辦所知
我地一定要激嬲共產黨！
一定要直擊要害！

同埋有冇人可以話我知人鏈係咩事 我估佢地係社工 想保護示威者？

4. 最後
我作為一個廢青 日日上連登
每次有示威遊行或者其他行動
都從來冇出過去
只係一名冷氣軍師

但我都為上一個post道
希望大家會諗下我想帶出既訊息
亦歡迎大家反駁我

推

我好撚蠢 大家入黎教下我

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開
留下：支持；離開：專重
唔需要班5毛上連登開po分化代言

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

其實走定唔走 真係唔會得閒上連登睇
就算得閒都load唔到上網

唔好再問我有冇出
我從來冇出過
我只係畀意見

正經標題就冇人入

我入

覺得我有道理就幫手推
冇道理就幫手屌柒我

唉,我都唔知點講好
上次金鐘係咁 今次又係咁
講返上次金鐘果單野
果晚大家拆好晒D野 綁好晒,見到D勇武推黎推去
又物資站又勁多醫療隊 成個氣氛真係唔錯
我諗住大家都會堅守嫁啦,點知中環果邊開槍
消息一傳到金鐘 大家聽到即刻起晒身 轉身落地鐵
換衫既換衫 走人既走人
留低佐一大堆物資, 最後走既竟然係醫療隊
今次元朗又係咁
唉...

今鋪我真係改名收皮算

睇黎大家都係驚開槍

要遠程武器

肯正評又唔代表肯還手

唔好呀 你仲有我呀

黑警.警察可恥,屌左成個月已經對佢地冇作用

跳得太快啦掛

改完

有甲都唔易打得佢痛

鬧黑警可恥根本係幫佢r痕
狗仔老母老婆畀人輪姦全日 班狗都唔出聲啦
今日有幾隻忍唔住出黎手指指 又畀其他狗同伴拉返入去

未收架

2.
同意 想人走善意提醒就好 講事實/現場情況出嚟俾人自己判斷去留 唔係呃人鳩up話前線決定時間坤人走
另外想講，遊完行已經有班撚人係到話出左催淚彈叫人快d走 我同行3個和理非朋友一聽到嚇到即刻話要走 話唔走就冇得走 我用左好多時間同佢地解釋 佢地先願意留多陣 真係多撚謝 煙都未聞到就叫人散 前線手足用條命保護我地 散水撚輕鬆9 up一句就掉低前線。

差唔多1900有個女人扲住個細Mic話前線決定左1930齊上齊落 當時我就係前線後10米左右 都覺得奇撚怪架喇 不過見好多手足都向前行就信左啦 返到屋企 沖埋個涼
屌呀 原來仲有大部分義士未走 ！！
比人呃左

我意思係叫香港建國跳得太快
還手絕對支持！

唔應該有善意既大話

屌我都係 見到新聞咁多手足未走 好撚後悔
其實想人走善意提醒就好 講事實/現場情況出嚟俾人自己判斷去留 唔係呃人鳩up話前線決定時間坤人走

好彩聽唔到
到啲人走左見前線話唔走 又話前線戀戰架啦

冇錯 要相信每個人有智慧判斷去留

sir this way

冇錯 講事實就夠

屌，睇睇下FB搵到好多大陸人有FB group

report